有冇人係中資企業度返工？

中資好做過港資

但無乜假期

唔俾化妝着短裙 on9閪公司

我做中資做到就黎精神病

上面派落黎果d香港假同大陸假放晒